[{"name":"Pierre du Parc de Locmaria","preformation":"Formation","formation":"Universit\u00e9 Paris Dauphine","predescription":"Description","description":"Calme et patient, je sais m'adapter \u00e0 l'\u00e9l\u00e8ve et comprendre sa m\u00e9thode d'apprentissage afin de l'aider \u00e0 progresser au mieux","image":"avatar.png","date_creation":{"date":"2022-06-18 10:37:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Berlin"}},{"name":"Th\u00e9o Davigny","preformation":"Formation","formation":"BTS SIO au Lyc\u00e9e Saint-Vincent \u00e0 Senlis","predescription":"Description","description":"Je suis motiv\u00e9, s\u00e9rieux et cr\u00e9atif","image":"avatar.png","date_creation":{"date":"2022-06-18 10:37:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Berlin"}},{"name":"Johnnathan Dubois","preformation":"Formation","formation":"Institut Galil\u00e9e Universit\u00e9 Paris 13","predescription":"Description","description":"Je suis comp\u00e9tent dans mon domaine","image":"avatar.png","date_creation":{"date":"2022-06-18 10:37:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Berlin"}},{"name":"Christian Dupont","preformation":"Formation","formation":"ECAM EPMI \u00e0 Paris Cergy","predescription":"Description","description":"J'avance selon le rythme de l'\u00e9l\u00e8ve","image":"avatar.png","date_creation":{"date":"2022-06-18 10:37:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Berlin"}},{"name":"Marie Martin","preformation":"Formation","formation":"Universit\u00e9 Paris-Est Marne-la-vall\u00e9e IUT \u00e0 Meaux","predescription":"Description","description":"Je suis \u00e0 l'\u00e9coute des \u00e9l\u00e8ves,","image":"avatar.png","date_creation":{"date":"2022-06-18 10:37:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Berlin"}},{"name":"Marc Dally","preformation":"Formation","formation":"BTS SIO au Lyc\u00e9e Polyvalent Jean Rostand \u00e0 Villepinte","predescription":"Description","description":"J'esp\u00e8re faire apprendre aux \u00e9l\u00e8ves un grand nombre de mes comp\u00e9tences que j'ai pu acqu\u00e9rir","image":"avatar.png","date_creation":{"date":"2022-06-18 10:37:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Berlin"}},{"name":"Corinne Bourgeois","preformation":"Formation","formation":"Institut Sup\u00e9rieur Maria Montessori \u00e0 Paris","predescription":"Description","description":"L'\u00e9l\u00e8ve doit absolument pouvoir suivre mes exigences afin d'avancer dans l'apprentissage","image":"avatar.png","date_creation":{"date":"2022-06-18 10:37:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Berlin"}},{"name":"Lucas Larcher","preformation":"Formation","formation":"Polytech Lille Ecole d'Ing\u00e9nieur \u00e0 Lille","predescription":"Description","description":"Je suis patient et m'adapte \u00e0 toutes les situations","image":"avatar.png","date_creation":{"date":"2022-06-18 10:37:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Berlin"}},{"name":"Quentin Dumarch\u00e9","preformation":"Formation","formation":"BTS SISR au Lyc\u00e9e Jean Rostand \u00e0 Chantilly","predescription":"Description","description":"J'apprends en apprenant \u00e0 mes \u00e9l\u00e8ves les concepts principaux du cours","image":"avatar.png","date_creation":{"date":"2022-06-18 10:37:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Berlin"}},{"name":"Pauline Monet","preformation":"Formation","formation":"IUT de Cr\u00e9teil-Vitry","predescription":"Description","description":"Attentives aux remarques et pers\u00e9verence dans l'apprentissage des notions","image":"avatar.png","date_creation":{"date":"2022-06-18 10:37:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Berlin"}}]